大家買咗雷射槍不如約定個時間fing香江

我要全香港夜空都係雷射
召喚外星勢力